其實黑警死全家好合理，全體警員應該支持

首先講下黑警定義
黑警一詞廣泛使用，係由卧底劇集電影開始
卧底故事普遍講述警察及黑社會兩方，各自派卧底到對方陣營，進行內部間諜活動
其間儘量配合敵方組織行動，或以放棄己方短期利益，換取功勞，以獲取敵方信任
從而進升到更高位置，得到機密資料，或內部控制敵方行動，以利己方
黑警，通常指原有黑社會身份進入警察陣營的卧底，或原為警察但因個人利益與黑社會有聯繫出賣己方者

眾觀今日警員及其家屬，都認為自己或家人並非“黑警”
而事實大部份低級警員應無黑社會聯繫，或有聯繫但因職級太低而對“黑警”活動無大幫助
警員及其家屬，以至全港市民都認為黑警應予懲處

近日，於警察內部認為的“黑社會”，為所有參與遊行示威，支持黃店者
或其當值時所見的所有人士，使其claim ot 時需要工作的人士
根據此定義，警察認為內部有支持遊行示威，支持民主活動，或黃色經濟圈的警員，皆為“黑警”
黑警是內部出賣警隊者

對於出賣警隊的警員(黑警)，警察對其憎恨亦可理解
所以警察理應認同黑警死全家
關於“死全家”的爭議，有人指出禍不及家人說法
所謂的同情同理心，其實皆為犬儒思想，不設實際
警隊新行動宗旨為“忠誠勇毅”，其中並無仁、義等過時犬儒思想
可見警員執行職務實際不必要仁義，同理等無謂價值
警隊對於“黑警”，應該以斬草除根的方式，以內部絕黑勢力增長
根據忠誠勇毅原則，對付“黑警”，“死全家”是合符比例的做法

綜合以上觀點，警員於當值時遇見有人高呼“黑警死全家”時，應立即和應，以示警隊對黑社會勢不兩立
黑警死全家是合情合理，合符比例原則的做法
理應於警隊內部廣泛傳揚
當值警員應定時(至少十五分鐘一次)大聲疾呼黑警死全家，以公開表述警隊疾惡如仇的原則

請連登警員回覆及正皮，以示警隊支持反罪惡決心

好失望
連登嗰啲係咪都係黑警
無忠誠勇毅嘅警員

10連 4/10

dse?